建議今日和理suck暫停 所有手足留力去觀塘

太少人 活動規劃太差 唔好晒時間晒力入去

青衣站無人

根本都冇人，文宣又做唔夠，時間又太早

推

經過多次經驗，都係過埋今日先講啦，次次一開始就叫停

各有各做

一個上午, 一個下午
有咩關係?

散水撚?

做乜啫你
人地去邊都要管
時間又冇衝突

請善用不推文回覆

咪係
明知香港人鐘意遲到

快啲起身呀連登仔